其實田大少宜家嚮自由黨地位如何

榮譽主席

係咪得個名，班細又唔好意思趕走田大少太樣衰

地位同吉祥物一樣？

都唔知做乜鳩

呢頭豉油黨發聲明支持
嗰頭佢又要求擱置修例

成果黨得果幾票 冇23條果陣咁有power

買兩邊唔駛驚

如果行動一致就田大少會收聲

但又唔會見中國賓同田大少開火

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

唔好意思 借少少位黎用

集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門

割蓆果班一早過左經民 留低既已經算中間派

睇個勢田大少似無say
但又唔退黨

呢個無意義，田少都講左佢地啲票投晒反對都夠過